# 03 drop statement

Zeit: 15 Min.
Form: 2er Team

Löscht die eben erstellte Tabelle mit Hilfe von `drop table`

Löscht die eben erstellte Datenbank/Schema mit hilfe von `drop database` bzw. `drop schema`

